有冇甜品交流Tg

好想瘋狂學整甜品

lm

留名想學嘢

小弟最近拍youtube

好想食

想食葡撻多啲

其實我未整過 想試下

Trytry ar

巴打整過?

段片巴打拍嫁

唔係呀我話葡撻

Lm

樓主開個啦

巴打啲手指好靚

轉頭開！可以一齊交流下

G持

個個都j我隻手啲手指得唔得嫁

gchi

我都有整開野食 有諗過拍片
但一諗到又要顧啲野食
又要顧啲鏡頭就放棄了
巴打好勁

好邪惡